警犬FB工作報告【打擊違例泊車 確保道路暢通】

【打擊違例泊車 確保道路暢通】

為確保道路暢通，警方近日在港九新界各區的違例泊車黑點，重點執法，打擊違例停泊。

違例停泊除了影響其他道路使用者外，更有可能導致交通意外。警方呼籲駕駛人士，切勿因一時之便，違例停泊車輛。

To ensure smooth traffic, the Police have recently stepped up traffic enforcement actions against illegal parking in different traffic black spots across Hong Kong.

Illegal parking not only brings inconvenience to road users, but may even lead to traffic accidents. The Police appeal to all drivers to refrain from illegal parking for personal conveniences.

#HKPpolicing
#路上零意外
#香港人人愛

本身就係份內事
做野講出黎要比人讚
要比骨頭你獎你啊？

係想合理化前兩日隔眼拉個人落車拘捕佢果單違法泊車呀

點兜 落車唔拉人 上返車先拉人落黎

睇片睇到火滾

佢地冇一次兜到架啦，但係佢地出post次次都係咁，唔會無啦啦講自己打擊違例泊車咁簡單架

藍絲要大力支持警方執法，見到d車亂泊即刻報警